跑online 新角色有泳淘配音！！！

正
碌IG見到
即刻想down 番貨金買新角
好想啲公司發現
邊個用黃色藝人
邊個就有錢賺

跑Online應該出左十幾年 仲有人玩咩

原來跑online仲未執

初中果時玩左幾年
去到依加U 都grad 埋
佢都仲係度

跑仲有人玩

用stephy個陣真係冇得輸

冇玩都聽過 留在彼此的身邊

屌 今晚dl翻黎玩

古董遊戲

又要down黎玩😍

仲有新角😂😂

仲有玩緊跑
會買

SEASON 2

屌你老味班小學雞由真係小學玩到出社會仔都生兩個仲未執粒

原來跑都咁好玩

CLS好黃
買爆

跑online好黃
之前有出TR經濟圈

隻GAME有無十年

原來仲有人玩跑online

16年好似

好似14年
記得06年玩

跑online個client仲垃圾過beanfun

小四玩到依家做p仔都未執

仲有新角色呢下先好野

有聲

少人, 多外掛, 咩都要課金

玩韓跑好過

跑係台灣game廠定韓國？？

仲有軒少

條頸有事

韓廠香港營運

之後又要佢唱多次主題曲?

前排第一次試玩
d 操作太閪 適應唔到...

出手機game 好過la

以前可以空裝以實力取勝
呢家空裝跑條毛

跳online

down外掛 全17

留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛～

大把

係咪唔識用呢個？

好似已經有

台港合左服
台灣人玩online game係好長情

仲玩緊

港台服活躍人數1000人

啱啱down咗諗住玩下啦
點知一開game load緊xtrap就會重新開機
試咗好多次都咁 未有一次成功入到game
利申win10 build 2004

係咪香港最長壽Online game

btw

以前成日睇我家姐玩，依家佢都三十歲了

之前返去玩，遇到好多外掛

係咪應該用黃色經濟圈救番起佢

文宣加跑onlone元素落去?

倒轉行

跑online 係咪最長命嘅online game

而家呢隻game仲識唔識到mk妹架?

問過巨商個D未

依家都唔知點玩 想玩30人你乜鳩人流都冇 依家唔知有冇

巨商2000年係台灣開始

墨香仲係到

一齊光復跑online！

佢有得咁整我即刻玩

原來墨巴都有玩

得返個座

光復跑online!

屌佢老味幾時有得改username

down 左隻game 開唔到.... 無反應

當年玩嗰陣最高級嗰個都係得紅飛鞋

雪國那裏

由小學到依家

冇計，舊野擺左十年又暗又阻，唯有好似D古跡留返個基底算

佢有得改名即刻玩返
十幾年名都冇得改

有冇人想玩返
已經唔記得以前個AC
次次都開新AC
然後次次都唔記得

你唔玩就冇人玩？

唔係已經好高啦咩
我記得有雞仔 腳板 拖鞋個d 仲有唔同色

留在彼此的身邊～～～

你死都未執

連登仔gm黎唔知仲係咪做緊呢?
[打手] 做左跑Online GM 2年，腦細叫我開Post，你問我答 (3)

有冇stephy女神像？

有花開了嗎

外掛多到咁都唔處理

你叫CHOK人？

抵啦

點解依家玩聽唔到配音

牽著手再繼續飛

即刻開嚟睇下先！

推呀屌

有
要去設定set

Mac係咪冇得玩？

要7色咁升上去
啲級好似係 腳 襪 拖 鞋 飛鞋 魔鞋 天使鞋

Cso都仲係到

好撚易升 快啲玩
一星期變天使鞋

痴撚線小學雞果陣玩跑online玩左幾年
到而家就黎出社會做嘢都仲未執真係好勁

跑舊啲

入過去啦 少場到卜街 仲要全部傾計場

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

仲出到新角

有衝動玩番

好撚毒，關棗鈴咩事

進度跟韓版

唔係啦有得改我都想改做CHOK

推呀即刻down!

天使鞋公廁成咁?
好早期一星期紅拖已經肝到好癲先得
後尾刷經就一星期紅魔鞋

一開game就重新開機 點搞

屌佢老未尋日跑韓服個新場跑撚左30分鐘都未完
整地圖個條友都癡線

換電腦
我屋企部腦睇高清片都lag都唔知玩唔玩到
收工返去試下

釣魚啲經多到pk日任掛機又一堆經

PR黃
個腦細不問世事

之前有條友叫肥婆開倉喺呢度開PO講
(好似係)

跑Online好黃

cso唔係無咗港服啦咩

迷宮？？

多角成咁
玩到少爺占已經無玩

咁平

我已經down返啦，你呢？

更新緊 有得轉名就好了之前小學雞亂打名，個名係亂碼咁

警察果2個字打格仔

Down左game個啲唔好咁開心住
6月先有得用佢呀

仲有人玩唔係變左比人約炮？

女神既聲音

之前見到d房名好多係光復香港

未執咩？

唔撚係下話。。隻game仲係度？

隻game一直係我部電腦入邊冇del 唔捨得del

呢個post 會唔會有人放埋金銀獎出黎

跑Online 咩公司
黃到金

仲記得以前第一係 跑之勁人小龍

生命的恩賜咁平
想當年要唔食幾日飯 儲53蚊去買張150點先買到

大運會?

戲谷

Push.

仲係戲谷
係咪台資

係 好似係acer旗下
Btw新角色係咪要用點數課金買定係用TR買

廿年都嚟緊頭

世上最長壽既online game

就算課金
都要支持佢肯用黃色藝人圈

10周年嗰陣個個都話就嚟執
燈到而家都未執

推

我都係
出西斯個期開始玩
軒之前d角全部都可以用tr買
kay打後已經要點數買 d點角未用過

一定係點數啦
09年開始d新角已經係點數買

淨係記得果陣時自己公會係 無限infinite

以前開新ac嗰陣 預設角色係比你揀光光/明明其中一個
唔知幾時開始變咗莉娜/大隻仔

宜家玩緊
又幾多玩場喎

Mac機係咪玩唔到

當年扮女account會有8歲弟弟溝我

仲要擺喺垃圾桶入面

係咪08年頭個期
佢個說法係光光 明明去左旅行 所以冇得揀佢地2個

得莉娜同西斯揀
之後過多幾個月 光光 明明去完旅行番黎
就有得4揀1

咁真係好垃圾

屌 今晚down返先 好懷念
細細個第一隻玩第一次買點既game
為左隻game偷老母100蚊買點
之後唔撚識入 入錯左落佢個乜撚野麻雀館到個100蚊就咁無左 喊左成日 之後唔敢買了
之前玩啲咩加減王 專登拎定部計算機玩 諗住贏硬但點知計得黎唔夠跑
加埋當年Stephy首主題曲又好聽係咁loop好正

咁都仲記得

一直冇del

我扮女入公園呃人送野比我

我果期係大隻仔1234

即刻down黎玩先

世界大戰

有無link 睇下玩咩
半個鐘都未完 咁癲

仲要3萬TR

跑多人一齊玩既話其實好好玩

要課金喎

至從多外掛，多人掛機，屈裝備之後就無玩了。開頭係玩技術，接力賽好好玩。果時我小學五年級，每日放學番屋企練，低空dj，玩到好勁，接力場經常拎第一。

以前放學返到屋企就同frd玩四人同心

bug 過對面

係公園好多紅線會link 住你

記得2012至0213年嗰期出過農場功能 有得種下嘢2
曾經靠過佢快速升lv 不過後來唔work

打多咗個2字

個時日日玩4 5個鍾 好難唔記得
07-10年跑既記憶仲好記得
成世人洗得最多錢玩既game就係跑

又打錯

08年中已經有農場

嗰排好似唔覺

又逼我課金

原來跑都仲有得玩

神魔都而架都仲賺到錢 就知台仔係幾長情

實際有幾多人玩

如果細個班玩家真係返去玩 由偷我冇錢買點數 到而家會變成好有經濟能力課金 跑online 就發達

浪費咗100蚊

最後一次玩已經係戰女神頻道,之後基本上同棄遊冇分別,幾個月一次上去睇睇

Macbook有冇得玩其實

入啦仆街
傾場呀

嗰時隻水精靈升勁耐都未level2就瓜咗

有無tg gp

跑online咁黃

記得農場好撚正
有D人會開黎做妓院CLS

無限sp田

我都係

巨商執過一次斷咗纜

用bootcamp裝windows

還是世界很冷吧

parallel 都夠

呢個好笑

我隻水寵3日就爆到lv2
個期小學停課 日日4開掛接力大白沙刷經

巨商死過一次
黑橙係香港最垃圾代理
bf完全係反人類操作
咁好隻game都比佢整死
如果係戲谷咪就好
有得玩有得課

個防外掛會ban我張顯卡驅動, on9到

原來隻Game仲存在緊

細個見隻Game都仲會喺電視機賣廣告

以前玩跑好開心
識咗好多網友
仲有老公
玩4心個bug玩到俾人用擴播道具唱

down嗰陣話有毒down唔到

後期啲練金屈裝

舊時呢隻game 食水勁深，當年輕裝到無著衫咁濟都無咗幾千蚊

原來跑都可以咁好玩

我鐘意你嘅思路

洗卡先係最撚折磨
比錢買配方都算, 仲要比錢比星寵買幸裝洗卡
有d卡仲要幾十張 屌你個陣比成個星期去合

仲有錢搵配音？

淨係bugged過混頓+40

估唔到港跑仲未執

韓跑用tr買嘅角色 到港跑變左要點數

呢排個個玩懷舊game??
facebook個on9 group差唔多日日有人玩
用電腦玩頭D，灣岸
最多人直播信長，仲有勁舞團
有個仲玩街機隻鼓機

買星寵洗卡咁有米
初期d幸運野全部都要點數 好屈錢

就係佢地撐泳淘搵佢做角色
玩跑唔課金支持 仲玩黎做咩

Bug混裝同永久+40光魔

一開始可以唔洗用外掛都做到

成個禮拜既零用錢黎
屌佢個陣森美岩岩出勁貴
用左成個禮拜既錢去買 點知跌一野要勁耐先起身
玩左一場冇再用過 心痛到仆街 好似比人呃撚左咁

笑左

練得多嘅話森美跑得好快
玩高空DJ

有無人一齊玩

估唔到跑online 都可以咁好玩

Mb真係好廢乜都玩唔到

唔記得咗個密碼

果時玩飛輪海公會惡撚過塔利班

失一兩次手就收皮
諗起個陣危簡仲未改易仲未有反石

冇記錯 西斯啱啱出好似要100點
之後就轉番tr
所以一直都冇咩人用西斯 仆一下搞幾耐

竟然未收皮

之前down返黎玩
點知win10 玩唔到研究左好耐都玩唔到

有冇巴打有經驗？

撞人online

比連登仔打下飛機
但跑online到依家仲有更新?之前唔係話執咩
太多外掛,不了

同台跑合併左
外掛應該冇以前咁多
二 三月個時多左人玩返

唔止
06年
之前有好多好玩online game
依家00後都唔知咩黎了

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

跳啊~跳高啲~哎呀
好童年

我睇過d高手玩技術場
冇裝冇課金既人屌打成身裝

前幾個月疫情爆發唔敢出街down翻黎玩
出左勁多新地圖 好撚好玩
利申上次玩可能係0幾年

無記錯跑online係韓國公司出嘅game?
細個勁鍾意玩！

小學好鍾意玩，而家我都u grad，原來仲係到

個陣150點要53蚊好似

係 韓國出
Stephy唱個首主題曲 就係由韓文改成

好想玩翻

咩p仔

跑online仲未執笠

雪花抄

16年咪04年囉

上網搵左啦 2005年首發

programmer，最低級嗰隻

今日跑返屋企download返黎買個玩下先

pccw又係叫自己p仔

玩完跑Online先覺得咩game都要扮女人 着數好撚多 隻kay就係有條仔送俾我

好撚正,,
之前會開房溝女

dr hell 細個過唔到 大咗玩應該都過唔到

有，見過人係自己農場砌pepe

以為係映雪黎點解咁似樣

去8人場寫光復香港囉

還是世界太冷了 開不了吧

我果陣仲好細 主要都係同FD玩
溝女都係玩勁舞團

勁舞團
幾唔知多年前 網吧勁多黑社會 MK仔玩

好你老母，全場外掛咁款

有聲，有畫面

而家後面仲多咗好多野

其實又唔係唔想玩 但早排玩
又冇人開場 又冇人玩 自己同自己真係玩條毛

森美個個係咪叫咩西斯 條友起完身要拍塵 搞勁耐先行

今時今日仲有幾多Game會特登搵香港明星配音，真係要珍惜

sem尾係少人玩啲
放假就會多返

MK 最旺盛既年代

班後生真係未見過咩叫MK仔
呢家個個都韓風日風 (幾好睇)

黑谷係咪要改名黃谷

好耶
加油加油
對不起我超厲害

想問下宜家d裝既能力去到邊
我退game前 最勁既裝係dr hell 上衣 惡魔褲 極藍鞋 藍頭 藍翼

10年前玩過，原來仲未執？搞到想玩返下

巴打同我退跑既時間一樣
依家好似輕鬆全能力10幾?

alt+f4=99999999tr
no f9=kick

早排電腦冇位del咗
今晚dl番先
帶冇人一齊玩4人同心

online game界既譚玉英

但真外掛就唔BAN，究極戇鳩

嗰時高手用森美快到唔見車尾燈，真係高手先好用

btw,新手好似莉娜幾好

有冇公會入

見到泳淘幫手推下先～
順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

有人教，整個外掛就開到game

支持下啦。而家又唔係小學雞要偷阿爸阿媽錢買點數
唔支持跑online 都當支持下泳淘
連佢都支持唔住，仲點鼓勵更多柒台藝人跳船。

BTW,新角係傲嬌大姐姐

wingto隻角幾點
想支持下

由我小學開始玩到而家Master仲未執

而家唔駛考牌，但其實啲考牌任都幾好玩

但考到牌都係玩唔到啲圖，得雪道同踩頭係去到終點

細個玩極都係得拖鞋

以前成日係公園條橋bug入瀑布

西斯 用吉尼鞋+吉尼寵 最高速度可以爆10 dj勁快
但要高手先舞得掂西斯

以前新角好似通常150點

而家可以15/16

唔知老婆會唔會有睇連登依個po down返黎玩？

個陣入咗公會日日上論壇有無人都係青草地嫁

始終隻驚以前又多外掛，又逼人課金先贏到，始終有啲反感。姐係你真係鬥技術我覺得會有意思，加條頸巾跑快啲？

淨係會同啲朋友開房玩地獄模式 玩幾個鐘順便吹水😹

跑安拉一直都好黃 又係童年回憶又係黃Game
泳淘BB

成個小學都玩梗 小一啱啱出就有玩

佢隻角lala嘅小編配音都好撚黃(至少公關上做到係)

角色台詞又講咩壽終正寢，強烈譴責，官方個page仲要成日撚尻時事野，算係咁啦

利申小學玩到宜家廿歲

玩私服easy 17+10仲有黃氣個個平起平坐，都叫有得鬥實力😂

未執?

down完 都玩唔到既

因為無棗鈴根本唔會為意到有呢張圖

唔講我仲以為隻game已經執咗

pushhhh

應該唔會俾人相認到掛

好想玩番

75 早烏

del完再down
唔知點解又得

cls

果陣因為stephy先玩 小學好撚迷佢

識到

全部都係連登籽

最近玩番
Lv好易升

留在彼此的身邊
牽着手去繼續飛

原來隻game喺韓國仲有keep住揾人唱主題曲

留在彼此的身邊
牽着手再繼續飛

集體回憶嚟

我36
個時覺得玩呢隻既人好撚柒
依家覺得好IN

會唔會係佢開左時裝
你見唔到佢咩裝

拎到金咁勁
有1000蚊

勁舞團仲有冇?

佢更新埋啲無聊地圖 無哂童話feel 以前打四心打極都唔厭

下咪都係個D地圖，但都冇人玩點開場啊

幾時揾埋鄧麗欣，話哂佢又黃 (ig 開香檳) , 仲要係fantasy tale嘅元老級代言人

無可能 而家你唔課金必輸 速度力量草爆快過你勁過你呢啲唔講 而家已經唔係好耐之前嘅4個十啦 唔知好似變咗做15定點 總之個無課有課差距拉到勁開

前排深夜見到viutv有勁舞團廣告

屌真

心郁郁想玩

到今日你叫我對住stephy再打丁我都仲ok
我好長情

呢隻dj神角

估唔到跑 都仲未執

係 之前被呃左150點

我小五開始玩到中三
啱啱U grad ...前排wfh朋友要我Down返陪佢玩
但好大年齡差距

呢家可以較唔show裝

係 佢而家好狗 可以較唔show鍊金裝 = 扮空裝

來日願緊緊記住
Fantasy tale~

原來未執

個post 上左官方facebook page

跑online黃到金

組返個團玩

上咗ig story

起碼面嗰浸做得好 唔係扑野家咁蠢

玩翻啦

宜家會送裝

上年開始有玩返 正

笑4 相認了

歡迎討論

［跑online］集中討論區(4)-TR經濟圈

而家係咪仲用dj?

其實有相見返十二年前自己個毒撚樣

呢個真個陣好掛住跑，down番黎玩，入場全部都係鍊金裝，自己得對飄蟲鞋，差幾遠

空裝上到頭3已經好感動

而家接力場先多人玩，仲要大多數接力冇掛

我重裝windows降返落1909就正常入到game

飄蟲鞋
一聽個名d回憶番晒黎
我當年都係空裝，用大隻仔都俾人用蜜峰裝撞飛

當年用空裝光光29秒過踩死諾夫就已經開心到彈起

我記得，橫向有d石頭碌落去果個
空裝29秒真係幾勁，我要35、36秒

當年標準係28秒當年真係好多踩死諾夫場

好懷念

香港電競始祖

然之後發現game入面censor示威口號又好嬲好嬲

當年無錢課金鍊裝唯有練空裝

留名睇人po銀奬

係咩作為一個廢柴突破到30秒已經心滿意足

蜜蜂山羊之爭年代係最好玩

真定假

想問係咪仲係場場外掛同埋屈課金裝？
小學雞嘅時候玩係可以空裝都贏到

女神跳躍~ 啦啦啦~

早排down翻嚟玩 咁啱撞正佢活動 大運會果啲30人場 有11條友玩 屌 頭7個都係外掛

跑呀跳呀
仲記得以前暑假係跑識左個十六七歲妹妹仔
買過幾張點數俾佢。。無幾耐就上左黎我屋企玩狗
好正。。。。。

墨b

跑online已經係中學生嚟

個1000人平時生活係點
： 有無玩動森？
：仲玩緊跑online
：>>

睇吓可唔可以到你個仔小學嘅時候教佢玩

本來好好玩架 diu d仆街外掛

吹水掛機佔多

睇黎你唔知戲谷有得比錢解ban ac

港跑活動場差唔多全場都外掛自動完場

點玩得落手

之前咪有巴打用軒少方式避狗追

好想佢演唱會現場唱一次

有人講過戲谷ban ac前會參考課金記錄先

仲有可以比$500解ban永封ac

具體點操作就請玩家自研究

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

好記得我好初期就玩
個陣排名第一係叫清浦剎那

真 播左幾次

笑

香港人都有好多我諗各一半

記得之前有個外掛,唔記得佢叫咩名
成日開空白場玩,gm 都搞佢唔掂

Fing頭小吉早啲定佢早啲

唔課金都好玩

而家升級送一堆裝，其實平起平坐

應該清浦早啲 跑一出無耐我就玩
得明明光光莉娜 未有練金大家空裝上陣

真係好易升，而家紫月神就快紅太陽

有
求撚其揾個黃色藝人代言再開POST推下大撚把人要課金光復香港

以前個公會係王力宏一首歌去過d公會聚會
話咁快都10年前 果陣小學日日玩 上壇吹水

夏格維斯
爭入佢個場玩轉圈圈刷野

Edmond做top嗰陣係咪算後期？

佢做左好耐top 下喎

禁跑個exe冇反應既

究竟edmond 呢個人正職係咩
以前佢地會比點數 層尋蝶D 高手打公會戰

開新AC玩都好快升到高Lc

上個月down翻黎玩
但人大咗 始終覺得冇以前咁好玩
好懷念以前呀

接力場見過但冇睇佢玩

嘩！Fing頭小吉！我都記得佢

有冇夜神月

春之代言人

留在彼此的身邊呀HI

層尋蝶加恐怖會員

好鍾意玩四人同心八人同心嗰啲，但係入親去都冇人嘅

我真係小學玩 而家仔仔都有個

最初係得一種雞仔
後來一次更新之後變咗做七色雞仔
同埋每升一LV要嘅經驗都少咗
天使鞋之後係極速小飛鞋、閃電小飛鞋
後來再出咗
月神翼鞋、太陽神翼、星神翼鞋、銀河翼鞋
每一階鞋都有分7級對應7種色
紅、橙、黃、綠、靛、紫
最近14周年仲再出多2階
但唔記得咗叫咩名了
每日經驗總數頭99名嘅仲有專屬等級
會顯示排名

其實有唒相 你地做乜咁睇唔開

接力賽明明好好玩
玩玩下變左洗經場 無人真係玩接力

跑online 仲未摺

有啊 down window

要dl window 但冇位dl

求其一部3千4千蚊砌機都搞掂

係 小學未識打字。個名鳩打

笑死 同路人

潮吹聖女

係喎
以前接力超刺激
但之後d人掛曬接力
然後無人玩

前幾日上過去
多左好多新場

23歲仔都仲玩緊 不過係掛上線時間多過玩

估唔到 以前戲谷=谷氣

磨擦力

有冇惡鬼or零鬼騎士團既朋友？

肥婆開倉出現了

macbook可以點玩

岩岩down番黎玩
公園係幾多人
但冇人開場玩

俾黑警追住跑

心郁郁想入翻舊ac

留在彼此的身邊

乜撚嘢黎

其實有冇得出隻手遊版
好多人屋企都無desktop了

我仲說得軍曹1028
呢位會員唔知會唔會係連登

我有次真係alt f4咗

有曬相喎

跑壇好似執左

之前出過啦
仲摺埋添

笑左
不過都算係咁 4個之中有1個係巴打 都自爆唔晒

光復跑online!!!!!!!

到底邊個先係樓上個位巴打

小學偷雞用電腦玩 要down翻

小人國

一個銅獎一個金獎
易認到仆街

Btw, 我都好撚中意呢隻game
唔好執呀

好撚毒
連個名都知

希望真係

唔止，啱啱google完
有5個賽區定4個，每個區都有4個呢啲巴打

違規更名XXXX

擺左喺屋企仲未dum

人地得四個區 佢拎金獎 咪4個囉
叻唔切

小學雞壇

根本弱智game 而家睇番都覺得自己浪費唔少時間

點解啲人可以去到幾千EXP

請相信愛力量

恭喜你上咗跑online 既ig story

我都有入過小人國 可能識你

靜音啦

開到都外掛場 我都係想打一舖機啫

咁你快啲死撚咗佢

除咗嗰啲成塊面白哂嗰啲新角
基本上升lv佢會送券俾你兌人

佢官方都有講呢樣嘢
但我睇佢寫係捐500$俾慈善機構 然後俾張收據解ban

好耐之前同啊媽去商場
咁啱有個藝人喺度介紹跑online同叫啲小朋友上台玩
我啊媽推咗我上去然後唔知做乜贏咗有個獎同300點
之後過一排睇電視見到自己

以前玩，大隻仔最撚煩，一開波起碼撞走三分一人先

琴晚down返 首先介面變到好複雜
可能玩得多RPG嗰啲驚
不過仲記得自己個紅波鞋ac
但連嗰啲叫基本嘢都唔記得
輕按一下加速再同時跳嗰招 好似叫dj跳定咩
同埋簡易跨欄好似多咗幾行咁嘅
以前跑開1‘11冇失誤 依家1’23仲要仆一兩次

魔力都未執啦

禁跑exe 冇反應既

而家會得閒送點裝

試下閂左防毒

Fing頭小吉

毒撚遊戲

不了

諗起細個玩仲係啱啱出 Window XP

你部腦中毒

童年回憶，以前一放學就返屋企玩，玩到control 掣都禁爛埋

巴打rip

之前fb live唱過一次 係啲觀眾叫佢唱 佢自己都話唔記得歌詞

依個原因導致我好鐘意stephy 見到佢就有種懷舊

唔撚係掛

原來跑online都有ig

我屌
純粹驚歎仲喺到

毒到

原來跑都可以咁黃

以前真係好愛呢隻game 係上面可以識到好多朋友，個個都好單純（可能個陣細個） ，但依家成隻game變到好物質，乜都講錢、個個掛住用外掛洗經，無晒當初個種簡單又快樂既感覺。不過都好多謝呢隻game比左一個純真既童年我。

係 原來跑都可以咁好玩

孫都生埋